[突發]吾你老母

吾即刻唔撚幫襯

有冇同佢講吾你老母？

見到之後忍唔住細細聲講咗句 ‘哇 吾你老母呀’ 之後見到個職員望咗過嚟

毒到核爆